獻醜不如藏拙

想問下個藏字 讀音係
撞
床